連登巴絲多唔多畀錢睇Patreon?

如果有，邊個寫得好，值得俾錢睇？

有，沈旭暉

email

沈旭
蕭生
悶透社(唔常出，但質素極高)

高志森

電子乞衣

呢排悶透社唔update youtube. 好想聽佢分析

暫時蕭生
差點課咗垃圾趙博（但又想睇佢英國移民篇）

于非呢幾個月實在太少片
Unsub 左

有燒山 堅持左咁多年撚化老人

咪支持下佢

問蕭生咪得 蕭生個女起英國讀書

一定超熟英國啦 洗鬼靠趙博

問連仔拎一蚊都難

一個人
周庭 (係呀, 無片都課落去)
DDED

email咁肥都課？

鹹魚青菜，各有所好

你呢頭講完,佢今日就出左4十幾分鐘

於非可能睇到呢個post

巴打有冇課金陳雲patreon 呀